有冇人喺跑馬地唔見咗隻帶綠帽嘅雀?

喺我地盤又玩又瞓搞咗成朝
而家俾咗間房佢

推

樓主養左佢啦
如果你唔養比我

連登仔又發動技能
好得意呀

推~~~！！！

我揾個箱擺住喺地盤先
如果揾唔返主人就幫佢求領養
有冇巴打知邊度可以幫佢揾返主人?